褔仔歐戰四強1球，霉巴屁0球，代表咩？

代表你福仔未踢歐聯

下年就有歐聯4強啦

sick ball

代表魔性澎派

[